[問功課]我想問有無讀Bio既可以答我?

落雨會沖走街上面啲病毒 定係 彈番起啲病毒?

感覺係負面影響為多

點解?? 有無咩根據?
唔係問個人感覺
真心想知

你search 雨水 病菌
同埋通常水災後都容易有瘟疫
所以積水對衛生係有負面影響

Google 雨水 病毒
佢叫我睇Netflix-The Rain

另外大陸網話未搵到證據落雨會傳播
立場新聞就話有機會